李嘉誠 又賣地

香港首富李嘉誠繼續從香港撤資。最新消息，李嘉誠正擬以20億港元出售香港一購物中心。

據華爾街見聞報道，12月20日，香港證交所披露的公告顯示，李嘉誠麾下長江實業集團有限公司的附屬公司置富產業信託，正以20億港元（2.56億美元）出售香港一座購物中心。

根據公告，置富產業信託於2012年以6.5億港元收購這處物業，此次交易預計使其獲利9.21億港元。

此次置富產業信託出售的資產是和富薈所有權益，和富薈為北角「和富中心」的購物中心及下層地庫。買家為Farsight Investment。

公告還顯示，買方應付及將促成的應付代價為經調整資產價值，即收購價值20億港元加上或減去最終成交帳目中目標公司於成交時的淨流動資產或負債。該收購價值較評估價值的溢價約88.5%。

5年賺10億

10億散紙

1113 都無特別息派

李嘉誠走, 就由支那資金進駐

連登仔今次開心死啦

要會計入左賬先

REIT賣野有幾奇
係既話之前領滙賣野都撤資喇

長江實業集團係鬼REIT

睇漏置富產業信託

自 X12

獨派要勇武撐李嘉誠

長實無乜hold商場喇
係賣1113既野既話一定係大新聞